紐約州州長科莫捲入性騷擾醜聞

A former aide to New York Gov. Andrew Cuomo who is now running for Manhattan borough president accused him of sexual harassment in a series of tweets Sunday, saying he made inappropriate comments about her appearance.

民主黨意外咩

喺民主黨極左眼中
呢啲民主黨建制派都係要清之而後快

呢條友本身係政棍黎, 連疫苗推出都話嫌早